響葵興食左間藍絲餐廳食到火都起撚埋

我就812去食嘅
本身都唔想理
但我見825荃灣嗰日勁多人去食
你地以後唔好撚再去
嗰日去間垃圾到食
間野已經迫到仆街
之後有個肥佬響到行黎行去
個屎忽大撚到
我一路食佢個屎忽就一路響我側邊行黎行去
聽啲伙記叫佢超哥 應該經理黎
都算撚數
之後聽到厨房有個呀姐勁大聲話
嘩 個後生仔比人按落地下
面都爛曬喎 嘩門牙都甩埋
個肥閪即刻勁大聲話
抵撚死啦 死暴徒
之後有個後生仔伙記即刻屌翻佢
點抵死呀？你係咪人黎架 咩立場都唔應該咁講野啦
(我暗暗讚好)
之後個肥閪又講左句
死暴徒 點解唔抵死呀？
之後個後生伙記比其他伙記拉住
就無左件事了
我當時無做到啲咩
只係偷偷影左兩張相
係咪真係肥到隻豬咁
以後咪撚去食！

推！

推呀屌 葵青撚！

推1

推2

Ok

推3

食環

咁即係間野又黃又藍

推 1823

食對面夏面館

屌，個老闆無表態就算9數啦

啲伙記好後生 應該partime黎

樓主垃圾
你係客都唔敢屌
你兩個人都出聲嘅話
條肥佬就收皮架啦

831民陣雙普選遊行

手足到時見

對唔住

好

又係時候1823了

推呀葵青撚！825見咁多人食火去起！

所有呢類餐廳，一律黑名單
最起碼做少我一單生意

推

721 811

比錢買難受火都起